［Netflix 紀錄片 推介] 垂直九十度的熱血人生

屌
呢套好撚熱血
講攀岩

條友去吉爾吉斯 攀岩攀到被人 老笠
然後老婆兼攀岩partner 離佢而去
意外斷指 都無放棄繼續攀最難的 路段

最後同partner 登上 果段...熱血到...睇到我熱淚滿眶

netflix 紀錄片真係高質
好多都可以講下 遲d
不過呢套真係推介

補充番下
佢攀果座山明明佢已經 前無古人咁 完成左好多次
但佢都仲要 揀最難果段 試一次

anything is possible

Tom Caldwell ?
This movie is awesome
熱血 傳奇